{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 파도야펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数の料金が適用されます。 追加人数がいる場合、追加料金は現場で決済する必要があります。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペット同伴が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合は、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差で誤差が生じることがありますが、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションはこのような誤差に対する責任を負いません。 ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金が変動することがあります。 これにより、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用の際、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、送迎可能などの特典が提供されます。 また、近くのファミリー海水浴場に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約の際、基準人数の料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数の料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差で誤差が生じることがありますが、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは誤差に対して責任を負いますか？",
            "answer": "ペンションはこのような誤差に対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーによって基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、送迎可能などの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは近くのファミリー海水浴場に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 562
    }
}